仆街公司無良顧主

呢間公司叫優田天然染髮
我後生比您炒唔緊要 你話要開源節流
轉個頭比我上網見到您請人都唔緊要 但係掃地個啊姐你都炒埋 有冇人性？
我希望大家去佢facebook 專頁入面既訪客留言話比所有人聽呢個dannis chan 有幾衰
口口聲聲話自己崇尚純天然 係純天然
但係又要問我地啲員工溝啲咩可以令啲顏色深色啲
呢啲咪仆街囉 冇人性
如果想幫手既巴絲打 請係facebook search 優田 yota 呢個字眼 就會搵到 多謝各位支持
我唔想香港人再比佢呢個無良仆街昆

原來炒左樓主 = 無人性

炒廢柴唔撚得？

你幫到老細賺錢既話又會炒你？

弱智抵撚死你比人炒

炒你實有原因 好好反省下啦
仲上網玩公審

樂觀sir, 今次咁快回post…？

我講左佢炒我唔緊要
您有冇睇內容？我後生搵過份有幾唔閒
係佢講既同做既唔同
純天然？咩叫純天然？話自己100%天然
但係想溝野落染髮濟握啲客 咁都叫有人性？

你點解唔告去銷委會？

係唔想去整頭既人仲on 尻尻以為自己用緊純天然

我想丫 佢張商業登記證都過哂期
問佢佢話有張新既 不過冇帶番黎
係咪好有問題先

呢樣已經夠玩死佢啦

而家有咩係天然

希望您明白 我唔係唔鋸比人炒 我都話我咁後生 打佢份工老老實實萬零蚊個月 我比佢炒我周圍都搵到份差唔多人工既 我唔鋸係佢連人地啊姐掃地 佢都炒埋 仲要諗住握消費者

唔係天然唔緊要 但係您唔好握尻啲消費者話係純天然
人地有cancer 信您係統天然 跟住個個月黎整 咁樣係唔係好冇人性？有cancer 黎整頭我見唔少 做乜要咁樣害人？

明明佢周身屎 玩佢容乜易

我唔係聽佢死 我只係唔想再有人比佢握
錢係其次 人地身體有事個啲點算好？

咁都係黑店姐
無良僱主？年紀大唔炒得呀

樓主分分鐘要搵定律師

個人無良 再加佢係僱主 咁係唔係無良僱主？
你老母你咪撚捉字塞啦係到
你試下生cancer 去整頭 一心諗住純天然
後來發覺比人握 您又會點撚樣？
懶係型咁入黎捉字塞 番屋企訓陣先啦

生cancer係都做化癒先，仲整頭
你不如話和尚去整頭
仲有染得髮既人都唔撚天然嫁啦，唔係乜叫天然髮色，名黎姐，唔通菠蘿包有菠
睇你咁on9,炒你係有原因

點都好啦 有啲人真係做完左化療先黎整頭 因為佢地都有好多白頭髮 病人都想令架 我真係唔希望佢會因為怕客投訴而有溝野落染髮濟呢個念頭 其實佢個陣咁樣開口問我 我已經覺得係好過份